Frage:Wie nennt man die Maschine, die Java-Bytecode ausführt?
Antwort:JVM
**********
Frage:Welches Schlüsselwort wird verwendet, um eine Klasse zu erweitern?
Antwort:extends
**********
Frage:Wie nennt man den Prozess, bei dem mehrere Methoden denselben Namen, aber unterschiedliche Parameter haben?
Antwort:Overloading
**********
Frage:Welches Schlüsselwort wird verwendet, um eine Methode in einer abgeleiteten Klasse zu überschreiben?
Antwort:override
**********
Frage:Welche Methode wird in einer Java-Anwendung als Startpunkt verwendet?
Antwort:main
**********
Frage:Welches Schlüsselwort wird verwendet, um eine Instanz der aktuellen Klasse zu referenzieren?
Antwort:this
**********
Frage:Wie nennt man eine Klasse, die nicht instanziiert werden kann?
Antwort:abstract
**********
Frage:Welches Schlüsselwort wird verwendet, um eine Konstante zu deklarieren?
Antwort:final
**********
Frage:Welcher Operator wird verwendet, um zwei Bedingungen zu kombinieren?
Antwort:and
**********
Frage:Welches Schlüsselwort wird verwendet, um Speicherplatz für ein Objekt zu reservieren?
Antwort:new
**********
Frage:Wie nennt man eine Sammlung von Methoden, die von einer Klasse implementiert werden können?
Antwort:interface
**********
Frage:Welches Schlüsselwort wird verwendet, um eine Ausnahme zu werfen?
Antwort:throw
**********
Frage:Wie nennt man den Datentyp für eine Sequenz von Zeichen?
Antwort:String
**********
Frage:Welches Schlüsselwort wird verwendet, um eine Schleife vorzeitig zu beenden?
Antwort:break
**********
Frage:Welches Schlüsselwort wird verwendet, um auf Klassen aus anderen Paketen zuzugreifen?
Antwort:import
**********